有冇人宜家都搵緊暑期工

有冇工介紹

以為你有介紹

宜家做緊廢青啊
折壽唔到對屋企冇貢獻

m記都唔請

唔洗返工有幾撚幸福你知唔知

留名

而家先搵會唔會太遲？教完你做嘢一個月多啲就走

仲未搵到

屋企比壓力,無人想番工

屋企人唔介意 但我唔想

做緊sales返左幾日唔想返 好多野記，我自己又唔多野講。好似唔係好適合咁，返左兩日想走好似唔係幾好點算

巴打不如你開新post

見咗份八月先開工
依家日日俾屋企人西臉

一樣 仲未搵到工
又比屋企人chur

話搵唔到真係得啖笑，飲食就長期都唔夠人架啦